英超聯賽官方公告

從本週末的比賽日起，英超聯賽將暫停賽前球員、比賽官員之間的公平競賽握手禮，直至有進一步的醫療建議。

口鼻產生的飛沫會攜帶新冠病毒，可能會通過握手的方式形成傳播。除此之外，球會和比賽官員會繼續執行其餘的賽前流程。

比賽日，對陣雙方仍將伴隨英超聯賽音樂入場並列隊，之後主隊球員會依次走過客隊球員但不進行握手。

然後成場都吐口水放題

戴口罩踢

完場又可以握，又可以吐口水，咁就on9

班球員吐口水要yc
爆肛流血要即刻入保護籠

有咩撚用＝ ＝驚就腰斬 一係閉門

腰斬既全世界球迷對中國既仇恨即刻升到max

得猁迷囉ok?

冠軍閉門慶祝